點解仲有外國供應商賣裝備比警察

特別係槍